好耐冇見MINA 哩條片睇差唔多十次

好奇一問
佢睇唔睇到嘢

又問得幾好...
推到有人答

成粒鐘都未有人答..

係你地呢班弱智仔仲諗緊佢睇唔睇到野既時候
我已經諗緊到底呢個係咪佢本人....

真係好撚明顯大左肚喎